Toen kwam Lord St. Simon naar 'Frisco, en we kwamen naar Londen, en er was een huwelijk geregeld, en pa was zeer tevreden, maar ik voelde de hele tijd dat geen enkele man op deze aarde ooit de plaats zou innemen in mijn hart dat aan mijn arme Frank was gegeven.
